士砵亭走左般奴件黑氣石 好大機會20年黎第一次贏葡超

少賽一場
領先波圖7分 布拉格8分 賓菲加10分

主力有前皇馬門神阿丹 前利身浦鐵衛高亞迪斯 前國米中場馬里奧

又燈 , all in 波圖冠軍了

YES

好多場深盤都開到
抵佢贏